# Проект для демонстрации порядка загрузки скриптов

Для запуска демо-проекта необходимо:

1.  Склонировать проект `git clone https://bitbucket.org/evgeny_sm/demo-scipt-async.git`
2.  Открыть консоль в директории с проектом и выполнить `npm install`
3.  Запустить сервер командой `npm start`
4.  Открыть в браузере http://localhost:3000